是日晚餐.....

蝦膏炒飯....
62$

同垃圾有咩分別 ?!

泰式炒飯正